[靈性] 狗狗對住梁美芬屙尿

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

7/9機場更新 求求大家

屌，睇到我噴咖啡

快d搵鼠王芬claim返咖啡錢

我見倒標題括住靈性已經笑左

真係好有靈性架

推
笑死

推

點教識佢

元朗9.9七點半有人鏈

隻狗睇佢唔順眼自己走埋去屙

利申：動物傳心師

好乖既狗

叻仔